c朗呢招射門咩名堂

呢個格，睇怕草地都比佢射爛

沖力射塵

剃刀射球

雷獸射球

想學國產007入面踢啲泥入對手隻眼

鐵腿水上飄

問號射球/MJ太空射球

力從地起

地殻射球

屌你老味

牙朗: 等我練成果日你就知驚

細個學過

磨薑磨到流哂血唔敢同人講

高橋陽一正仆街

割草式

好想學家陣西班牙天使既踏波車式帶波

我赤腳練，磨到流晒血

大家都比高橋呢條仆街昆過
好在我冇孖生兄弟，如果唔係入院都似

反動乜鳩炮先好笑 叫個fd 射埋黎ban 返過去 一係射唔到仆街 一係ban 撚到上天